介紹首歌比大家聽

突然聽到首歌，好岩而家的社會

香港人，唔好放棄，起身啦

香港人加油

希望多D人聽，嬲要表達出黎

每日都希望

食元氣無仔送終，全家被送中

食吉野家無仔送終，全家被送中

幫襯中資企業無仔送終，全家被送中